［海外手足行動］Hong Kong Watch 羅哲斯為香港人24小時絕食抗議

今日是平安夜，關注香港人權狀況的英國團體「香港監察（Hong Kong Watch）」主席羅哲斯（Benedict Rogers）將展開為期24小時的快閃絕食抗議，聲援中國各地的良心犯和受迫害的人。他同時向中共總書記習近平以「在中共管治下受苦的人」為題發公開信，向中共及國際社會提出12大訴求，包括要求中共釋放壹傳媒集團主席黎智英等政治犯，促請國際正視中共政權威脅自由世界.....

詳見：

up

support Mr Roger's, take care and Merry Christmas (cancelled by CCP China...)

幫手like,comment,retweet啦要

twitter都越黎越少人

快閃絕食

不如做其他好過啦

佢哋Hong Kong Watch不嬲都有唔同嘅活動去幫香港人發聲

例如幫手搞IPAC, 集會, 研討會之類，記得之前喺英國國會度發表佢哋嘅人權報告同埋出席加拿大國會嘅聽證會

佢哋搞倡議活動唔係限死於一兩項，而係唔同時間，唔同機會，用唔同方法去打呢條國際線，我覺得好值得我哋學習。

喺英國文化入面聖誕節係同家人團聚嘅日子，好似團年飯咁，結果佢就走咗去絕食，其實係有一定嘅話題性嘅，呢個都係一個好嘅活動嚟，而唔係亂咁絕食

bump

入去幫手支持下

佢長期俾五毛圍攻

Pushhhhh

推